msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-29 12:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid ""
"You need to vote for one of these special updaters! See `/vote` for details."
msgstr "你需要为这些特别更新器中的一个投票!详情请看`/投票`。"

msgid ""
"❌ Failed to find a state with that name! `/list` will show you a list of "
"states and their names."
msgstr "❌ 找不到该名称的州!`/list`将向你显示一个州的列表和它们的名字。"

msgid "I found a {0} instead of a state! You can try `{1}` instead."
msgstr "我发现了一个{0}，而不是一个状态！你可以试试`{1}`。你可以尝试用\"{1}\"代替。"

msgid "✅ Posting a {0} graph for {1} in this channel every {2}."
msgstr "✅每隔{2}在这个通道中为{1}发布一个{0}图。"

msgid "logarithmic"
msgstr "对数"

msgid "linear"
msgstr "线性"

msgid "❌ Failed to find that province name!"
msgstr "❌找不到那个省名!"

msgid "I found a {0} instead of a province! You can try `{1}` instead."
msgstr "我找到了一个{0}，而不是一个省！你可以试试\"{1}\"。你可以试试\"{1}\"。"

msgid "❌ Failed to find that state name! See {0} for help!"
msgstr "❌找不到该州名!请参阅{0}获取帮助!"

msgid "Didn't find any provinces with that name!"
msgstr "没找到有这个名字的省份!"

msgid "I found a {0} instead of a province! Use the {1} command instead."
msgstr "我发现一个{0}而不是一个省!用{1}命令代替。"

msgid "Invalid action. It must be one of {0}."
msgstr "无效动作。必须是{0}之一。"

msgid ""
"No data is available at the moment. Wait a few moments. **Spamming this "
"command will result in a temporary ban!**"
msgstr "目前还没有数据。请稍等片刻。 **滥发此命令将导致暂时性禁止！**。"

msgid ""
"\n"
"For help, join the bot's support server at {0}\n"
"Check <https://discordstatus.com/> for more details on Discord issues."
msgstr ""
"\n"
"如需帮助，请加入机器人的支持服务器：{0}。\n"
"查看<https://discordstatus.com/> ，了解更多关于Discord问题的细节。"

msgid ""
"Set up your simulation to default values. Edit them with the {0} commands."
msgstr "将模拟设置为默认值。用{0}命令编辑它们。"

msgid ""
"ISO3 codes are always 3 characters long! If you're trying to get the world, "
"try {0}."
msgstr "ISO3代码总是3个字符长!如果你想得到这个世界，可以试试{0}。"

msgid "Country name for simulation set to {0}."
msgstr "模拟的国家名称设置为{0}。"

msgid "3 years is the upper limit on simulation length."
msgstr "3年是模拟时间的上限。"

msgid "Simulation time set to {0} days."
msgstr "模拟时间设置为{0}天。"

msgid "Didn't get a response. To try again, do {0}."
msgstr "没有得到回应。要再试一次，请做{0}。"

msgid "You haven't set up your simulation! Run {0} to set your simulation up!"
msgstr "你还没有设置好你的模拟!运行{0}来设置你的模拟。"

msgid "Running simulation..."
msgstr "运行模拟..."

msgid ""
"Invalid country name! Try again, making sure the ISO3 code you passed is "
"correct! For the world, the code is {0}."
msgstr "无效的国家名称!请再试一次，确保您传递的ISO3代码正确无误!对世界来说，代码是{0}。"

msgid "Results after {0} days"
msgstr "{0}天后的结果"

msgid ""
"More features will be available later: join the support server for updates "
"when new features are released!"
msgstr "以后还会有更多的功能：当新功能发布时，加入支持服务器，获取更新!"

msgid "Total Cases"
msgstr "案件总数"

msgid "Total Deaths"
msgstr "死亡总人数"

msgid "Took {0} seconds ({1}ns) to run."
msgstr "耗时{0}秒（{1}ns）运行。"

msgid ""
"React with 📈 for a logarithmic graph.\n"
"React with 📉 for a linear graph.\n"
"This message expires after 10 seconds."
msgstr "用↪So_1F4C8↩反应一个对数图形。\n"
"用↪So_1F4C9↩反应线性图形。\n"
"此消息在10秒后失效。"

msgid "Took {0} seconds ({1} nanoseconds) to generate • Cache Status: {2}"
msgstr "花了{0}秒({1}纳秒)生成--缓存状态。{2}"

msgid ""
"That isn't a valid name! Check out {0} for a list of all names I can get "
"data for!"
msgstr "这不是一个有效的名字!查看{0}，我可以得到所有名字的列表。"

msgid "I found a {0} instead of a country!"
msgstr "我找到了一个{0}，而不是一个国家!"

msgid "I found a {0} instead of a province! Try {1} instead."
msgstr "我发现了一个{0}而不是一个省!试试用{1}代替。"

msgid "I found a {0} instead of a state! Try {1} instead."
msgstr "我发现了一个{0}而不是一个状态!试试用{1}代替。"

msgid "Help"
msgstr "帮忙"

msgid "No help available."
msgstr "没有帮助。"

msgid "Aliases"
msgstr "别名"

msgid "No command called {0} found."
msgstr "没有找到名为{0}的命令。"

msgid "Command \"{0.qualified_name}\" has no subcommand named {1}"
msgstr "命令\"{0.qualified_name}\"没有名为{1}的子命令。"

msgid "Command \"{0.qualified_name}\" has no subcommands."
msgstr "命令\"{0.qualified_name}\"没有子命令。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "The bot's still setting up, please wait up to 10 minutes."
msgstr "机器人还在设置中，请最多等待10分钟。"

msgid "React to this message with 📥 within 10 seconds to send your reaction."
msgstr "在10秒内用↪So_1F4E5↩对该消息作出反应，发送您的反应。"

msgid ""
"I'm having a issue with finding the country name here! Here's what I'm "
"showing: {0}"
msgstr "我在这里找不到国家名称的问题!下面是我显示的内容。{0}"

msgid ""
"Hi there! I'm a bot for giving live stats on the COVID-19 pandemic. My "
"default prefix is `/`. This can be changed with `/settings prefix <new "
"prefix>`, replacing <new prefix> with the prefix you want. For a list of my "
"commands, run `/help`."
msgstr ""
"你好！我是一个机器人，负责提供COVID-19大流行病的实时统计。我是一个机器人，用于提供COVID-19大流行病的实时统计。我的默认前缀是`/"
"`。这可以用`/settings prefix<new prefix>`</new>来改变<new prefix>，<new "
"prefix>用你想要的前缀来代替。关于我的命令列表，请运行`/help`。</new></new>"

msgid "New Cases (7d avg)"
msgstr "新案件（平均7天）"

msgid "New Deaths (7d avg)"
msgstr "新死亡人数（平均7天）"

msgid "Total Cases per 1m"
msgstr "每1米总病例数"

msgid "New Cases per 1m"
msgstr "每1米新病例"

msgid "New Cases per 1m (7d avg)"
msgstr "每1米新病例(平均7天)"

msgid "Total Deaths per 1m"
msgstr "每百万人死亡总数"

msgid "New Deaths per 1m"
msgstr "每100万新死亡人数"

msgid "New Deaths per 1m (7d avg)"
msgstr "每1米新死亡人数（平均7天）"

msgid "R-Value"
msgstr "R值"

msgid "Stringency Index"
msgstr "严格指数"

msgid "ICU Patients"
msgstr "重症监护室病人"

msgid "ICU Patients per 1m"
msgstr "每1米重症监护室病人"

msgid "Hospitalized Patients"
msgstr "住院病人"

msgid "Hospitalized Patients per 1m"
msgstr "每1米住院病人数"

msgid "Weekly ICU Admissions"
msgstr "每周重症监护室入院人数"

msgid "Weekly ICU Admissions per 1m"
msgstr "每周每1米的重症监护室住院人数"

msgid "Weekly Hospital Admissions"
msgstr "每周入院人数"

msgid "Weekly Hospital Admissions per 1m"
msgstr "每周每百万人的住院人数"

msgid "Total Tests"
msgstr "测试总数"

msgid "New Tests"
msgstr "新测试"

msgid "New Tests (7d avg)"
msgstr "新测试（平均7天）"

msgid "Total Tests per 1k"
msgstr "每1千米测试总数"

msgid "New Tests per 1k"
msgstr "每千次新测试"

msgid "New Tests per 1k (7d avg)"
msgstr "每1千次新测试（平均7天）"

msgid "Tests Per Case"
msgstr "每个案例的测试"

msgid "Test Positivity Rate"
msgstr "测试阳性率"

msgid "Total Vaccinations"
msgstr "疫苗接种总数"

msgid "Total Vaccinations per 100"
msgstr "每100人接种疫苗总数"

msgid "New Vaccinations"
msgstr "新疫苗接种"

msgid "New Vaccinations per 1m"
msgstr "每1米新接种疫苗人数"

msgid "Population Density (km^2)"
msgstr "人口密度(km^2)"

msgid "Median Age"
msgstr "中位年龄"

msgid "% of population 65+"
msgstr "65岁人口的百分比 "

msgid "% of population 70+"
msgstr "占人口的百分比 "

msgid "GDP per person (USD$)"
msgstr "人均国内生产总值(美元)"

msgid "% in extreme poverty"
msgstr "赤贫人口百分比"

msgid "Cardiovascular Event Death Rate"
msgstr "心血管事件死亡率"

msgid "% of population with diabetes"
msgstr "糖尿病患者的百分比"

msgid "% of women that smoke"
msgstr "吸烟妇女的百分比"

msgid "% of men that smoke"
msgstr "吸烟男子的百分比"

msgid "% of the population with access to handwashing facilities"
msgstr "可使用洗手设施的人口比例(%)"

msgid "Hospital beds per 1,000 people"
msgstr "每1 000人的医院床位数"

msgid "Life expectancy"
msgstr "预期寿命"

msgid "Human Development Index"
msgstr "人类发展指数"

msgid "COVID-19 Stats for {0}"
msgstr "COVID-19 {0}的统计。"

msgid "COVID-19 Hospital Stats for {0}"
msgstr "COVID-19医院统计{0}。"

msgid "COVID-19 Test Stats for {0}"
msgstr "COVID-19测试统计为{0}。"

msgid "COVID-19 Vaccination Stats for {0}"
msgstr "COVID-19疫苗接种统计，用于{0}。"

msgid "General Stats for {0}"
msgstr "{0}的一般统计"
